osprey volt 60 好唔好用

準備買個去旅行+露營，見呢款都抵買